就算你幾唔鍾意蓋清都好，你都唔可以否認佢記憶力係世界級

#21
蓋清有料到

推

個期高登cc台仲撐緊熱血公民五區公投

邊個系波麗露露

咁點解會記錯鋪頭被蘋果日報燈死既？

Cls

政界女神小麗老師

游恵楨？

波麗露露

蓋清美帝常春藤MFin 你估佢流?

包清

好多人當佢流

假撈

25

牙蓋比人吹大得好緊要

u too

咪屈

佢回撚左塘一早

蓋清仲有冇咩神記性例子

朗奴高文

用咗認路啲ram黎記

#13 BoA

死圖